比人派完帽四個月好似點都好唔番

你block曬佢所有聯絡方式，但你仲記得佢電話號碼、常用密碼同埋生日

佢呢？冇幾次串啱過你嘅電話號碼，密碼都冇記過，生日都要諗一陣先答到你
佢宜家派帽俾你，同第二條仔喺埋一齊，你唔開心啲咩？佢真係咁值得你去傷心咩？

你始終知道對呢段感情上心嘅只有你一個人，但就係唔知點解心裡面仲會一個空間留俾佢，裝住一啲以前嘅美好回憶

只要經過你地去過嘅地方，或者只係見到相似嘅情節，裡面啲回憶就會控制唔到咁湧上黎，佔據曬你嘅腦海，將你嘅思緒抽離現實一段時間

當你清醒過後，留底嘅只有悲傷同惆悵嘅情緒，本應開心嘅旅行日子就咁充斥著一堆負面情緒，連旅行嘅原意都搵唔番了。

Sorry for 放負

You’re not alone bro
分咗兩個月 間唔中諗起佢都仲係好憎佢
仲有互相follow ig
雖然佢post嘅野對我心情冇乜影響
但係我間唔中都會check佢有冇新follower
覺得自己好痴線
到底點先做到對呢個人完全唔在乎

You are not alone too
前日分手 都係俾帽我戴
當初講過雙方唔可以俾異性flirt 點知
一返去張床就諗住佢訓係我隔離嘅日子 呢2晚都因為掛住佢令到自己太早起身

唔敢想像遲下經過每一個地方 諗起同佢嘅相處時間
當自己付出比對方多好多嘅時候 對方一句話無左個種感情 係十分痛
為左一個人改變左自己成個人 諗返起都好弱智

既然由呢一刻開始你已經成為返一個人嘅時候，倒不如將焦點放返係自己身上，努力去令到自己變得更加好，證明對方嘅離開係佢自己嘅損失，因為係我角度覺得對方做得唔好唔係一個原因令到自己都要做得唔好。如果真係好唔開心嘅話不妨做下運動，比自己一個地方去發洩情緒。

生命裏面絕對唔係剩係得感情，加油

我都係咁諗 明明知道對方唔值得自己去care
但就係會好犯賤咁去諗佢
巴打可以試下同我一樣block曬佢所有野
雖然對我黎講用途唔大 但對你黎講可能有用

我都有咁嘅感覺
間唔中會夢到佢仲係我身邊訓緊
醒黎之後得番空虛感

為左對方改變呢樣野都有同感
每次自己做左啲咩唔啱對方心水
都會因為自己係第一次拍拖
催眠自己話愛情一定會令雙方改變 之後就傻傻地獨自改曬啲陋習
宜家睇番可能係好事 但諗到佢為左我冇付出過啲咩去逼自己變得更好就覺得好唔值得

廢柴

呢四個月都有試下做gym、打番乒乓波、汁下自己個look
見到自己每日有小小進步 都覺得分手唔係一件錯事
但一旦見到某啲畫面 以前啲回憶又好似走馬燈咁loop黎loop去 後悔自己冇好好珍惜佢
成個人負到好似啱啱分手咁
呢幾個月就喺負面正面負面正面咁循環
好似永遠唔會完咁
Btw 好多謝ching嘅意見

做啲以前想做但係無機會做嘅嘢，而家你最多嘅係時間。做多啲新嘅嘢，唔會令你諗起舊人，仲可能識到新嘅女

時間會治愈一切瘡疤，雖然慢但係係唯一辦法